Signature
Требуется написать консольную программу на C++ для генерации сигнатуры указанного файла. Сигнатура генерируется следующим образом: исходный файл делится на блоки равной (фиксированной) длины (если размер файла не кратен размеру блока, последний фрагмент должен быть дополнен нулями до размера полного блока). Для каждого блока вычисляется значение hash функции и дописывается в выходной файл-сигнатуру в формате hex строки.  Хеш для каждого блока записывается в новой строке.

Интерфейс
Командная строка, в которой указаны:
    • Путь до входного файла
    • Путь до выходной файла
    • Размер блока: 512 b – 10 Mb (по умолчанию: 1 Mb)

Требования
    • Программа должна обрабатывать файлы размером от 0 до 128 Gb
    • Программа должна потреблять не более 1 Gb памяти
    • Программа должна работать под Windows и Linux
    • В качестве хэш функции необходимо использовать MD5
    • Тип хранилища может быть различным: HDD, SSD, RAM Disk, сетевое хранилище
    • Программа должна работать корректно в многопоточной среде – в ней не должно быть гонок и утечек ресурсов
    • Необходимо реализовать корректную обработку ошибок - должна выводиться диагностическая информация, по которой должно быть понятно, что произошло без отладки программы
    • Необходимо максимально оптимизировать скорость работы программы с учетом работы в многопоточной среде
    • Не допускается использовать сторонние библиотеки OpenMP, OpenCL, etc
    • Не допускается использование memory-mapped файлов
    • В задании не должно присутствовать неиспользуемого кода (как и других вариантов выполнения задания)
    • Код должен быть читаемым, простым, аккуратным; алгоритм программы должен быть понятен без отладки

Допущения
Разрешается использовать boost

Примечание
Просьба высылать проект целиком, а не только исходные коды
